(聯署)要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

要第二階段先撤關稅呀
要將香港問題成為協議一部份

.

簽呀

signed

Signed

堆

Push
Signed

推

push

簽！推！！！

Push

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

推呀

幅圖串錯字定係我真心左

美國洗你教佢做野

推上熱門

DONE

Signed and Shared

簽咗 快啲幫手簽

整合黃色經濟圈行動

up

美國陰撚到支國四分五裂
香港先有出路

咁重要既post都上唔到熱門

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

pish

Pish

雙普選連署簽埋佢

哩個聯署又眾議院又參議院,好似有啲怪怪地咁,我唔知薟唔簽好

即係逼中共將修憲權比香港

點解咁有用既post推唔郁

我5毛分化撚熱狗
幫手推推

簽呢個

ok,done

推呀！

上二百萬！

仲差六萬

要人

推！

0119